果啲成晚係度「失敗論」而唔去油塘增援既人，冇資格說三道四

講咁多廢話，行動最實際。而家啲廢老踩到上心口呀。

我冇野講

唔明佢地邏輯 去一去油塘幫手講到會搞衰個抗爭

叫佢地睇下油塘直播啦。

五大訴求鬼唔知咩， 都冇話過放棄

明明玩memo係和理非活動比人搞咪收檔第日再黎
曬力撐恆做乜